北韓贏了！金正恩與川普聯合聲明中 完全棄核隻字未提

北韓贏了！金正恩與川普聯合聲明中 完全棄核隻字未提

2018-06-12 15:23聯合報 記者陳韋廷╱即時報導

北韓領導人金正恩12日在跟美國總統川普簽署的聯合聲明中，重申徹底實現朝鮮半島無核化的承諾，但法新社依據其看到的文件照片報導，協議中並未提到美國要求北韓的「完全的、可驗證的與不可逆轉的無核化」（CVID）的終極目標，只重申模糊承諾。

金川會四點協議內容曝光：朝向朝鮮半島完全無核化努力

2018-06-12 14:58聯合報 記者田思怡╱即時報導

美國總統川普與北韓領導人金正恩簽署協議，根據記者拍到的協議內容，兩位領袖同意共同朝向朝鮮半島完全無核化努力。

以下為四點協議內容：

第一點，美國與朝鮮人民共和國共同朝向建立兩國新關係努力，合乎兩國人民對和平繁榮的期待。

第二點，美國與朝鮮人民共和國共同努力在朝鮮半島上建立長久穩定的和平政權。

第三點，重申4月27日的「板門店宣言」，北韓承諾朝向朝鮮半島完全無核化努力。

第四點，美國與朝鮮人民共和國承諾找回韓戰戰俘／失蹤人員遺骸，包括將已經辨別身分者送回。

你叫金仔完全棄核就冇可能架喇
但唔代表美國唔可以用呢一點黎拉攏金仔做自己隻馬wo

【香港時間14:51】
法新社形容，峰會文件所用字眼是金正恩僅承諾「朝鮮半島完全無核化」，而非早前外界要求的「完全、可驗證及不可逆轉的無核化」

聲明點會寫到咁死

美國係亞洲又多個地方部署核彈

伊朗核協議...

唔會一次峰會就ok

中國包圍網

講真，你係金仔你都未必會講到咁死

金仔心諗：「大佬，係今屆遇著侵侵你傾掂數啫，但如果你連任唔到，又乜易我變成下一個薩達姆、卡達菲？ 」

至少唔想做下一個伊朗
份無核協議太詳細反而畀人線到應一應

核彈可以有 但槍口對準d

寫到明又點，伊朗繼續暗地裏搞，歐盟班友又當睇唔到
簽黎把撚

係共匪先用呢啲隻隻字都明，撈埋一齊就唔明嘅字句

明明第三點已經足夠

句野係trump 自己講。。。。。。

有無英文原句睇睇？

全部𣈴準中国咪得囉

歐化啫，共匪字係類似：具有完全性、可驗證性及不可逆轉性的無核化

識閪睇咩你
英文報紙都唔睇喺度吠

應該係 pompeo 講
Complete verfiable and irreversible 其實係慣用語嚟

仆街你個 咁中國隻馬呢？

Complete, Verifiable and Irreversible Dismantlement

我覺得呢句無問題, 隻隻字都不可或缺

CVID係無核化用語黎，唔係共匪字黎

但其實今次只係見一見
無咩實質野傾到
都只係重申返板門店宣言啲野，制裁都無解到
不過美國乜都無付出過就已經同北韓解除敵意，都叫有收獲啦

咁即係繼續制裁

即時停止軍演

本來今年個美韓例行軍演都完左啦
環太平洋又唔關佢事

US Pres. Trump says “war games” will be stopped, referring to US-SK joint military drills, calling them “tremendously expensive” and “very provocative... inappropriate”

應該係永久停止，如果傾得成

中共輸左
金仔核彈影響最大係中國

聲明
中英聯合聲明

關鍵係1 on 1傾左d咩，肥仔話唔定要夾埋trump 冼習總一鑊

好on9

有嗰句「完全的、可驗證的與不可逆轉的無核化」先至會攪禍成件事

依家北韓同你簽戰敗條約呀? 攪清楚未呀?

而且個國家到時唔跟咪又變歷史文件 何必執著一兩句

咪ON9啦 夾硬捉字蝨無意思

你搞錯啦，我係無睇佢英文原版，唔係唔識英文

小學雞睇唔明，又以為係蝗語

今日有無一篇野係講贏國

括住CVID 嫁喇喎

北韓贏了 中國或成最大贏家

係人都知棄核只係掛羊頭啦

班新聞佬是不是弱智

寫同唔寫有咩分別
佢係要突然反轉豬肚既簽乜都無用
而家都講明無核化仲想點
畀埋成個北韓你好冇

炒車

其實係英文既cvid 直譯⋯

喂喂喂 小妹未想死